quit左asso 唔知點做好

琴日quit左 讀得好唔開心
日日番學放學食飯自己一個
成績溫極都係得3.6
見商科d人個個又yo又有自信 依家都唔知點好

3.6都quit真心定假膠

quit啦後門仔
quit咗連後門都冇得走

我抵唔順 好唔開心 明唔明日日番學得自己一個係點

後門3.6 好勁？

至少入得翻degree啦

D mk唔撚溫都爆4
我呢d on9仔日日溫都係得咁多

我都有呢種感覺
無朋友 好辛苦
好想quit
不過小妹gpa連3都唔過

Quit黎做咩 捱埋佢咪算
都洗顯左個頭

試下直入想經asso入個科？

因此咁樣而quit只可以話你係戇鳩仔

商科3.6無書讀呢科太濫

呢個世界既on9仔真係好很多 樓主仲要好完美咁演譯到

假膠
大把group projects